[有圖］李彩華小背心

最尾個2張係佢黎架咩?走晒樣喎

入黎就係要睇第一張
你貼下面果d把鳩咩

一睇本身想正評，一拉原來中伏